阿徳萊德對fc江蘇

all in阿德 值得？

same road
不過會串埋濟洲9.5b, 水原3.5s
唔all in